tvb 營業部徐小姐咁多年都冇升職

年年落廣告都搵佢
做咗咁多年都係呢個位

就係夠大粒先次次都指定搵佢

可能人地係秘書負責聽呢

之前係陳小姐喎

可能之前個徐小姐升咗職，叫咗個堂妹入去cctvb做呢